請小心偽裝成示威者既condom仔

比佢掂到千祈唔好嗌非禮

聽講啲狗通常黑黑實實 無紋身 帶耳筒

真係好肯定係先好嗌

其實真係好撚易認 班傻閪個個戴耳機

其實便衣好易認
通常背囊 戴耳機 背脊或者大腿外則會拱起咗
因為收埋咗把槍
利申 發夢喺街成日見到

絲打保護好自己 唔好比人掂到

推

唔係見大家捉鬼

叫

建議開發一句 一組暗號
up唔撚出就condom

佢地實見到啦

btw 剩係問佢地係咪警
都左閃右避

香港警隊，日日為香港治安盡心盡力，維持香港維持香港繁榮美好風景！

近日流傳他們濫用暴力，他們受了太多屈辱。為咗還警隊一個清白，我們需要支持特區政府成立獨立調查委員會！費事啲人話佢哋作賊心虛！

用司法還他們一個「公正的評價」！

警隊是仁慈的，警隊是清白的！

支持成立獨立調查委員會！

#支持請廣傳

好多都戴帽 因為髮型陸軍裝好統一

暗號：黑警死全家

唔好嗌非禮 唔好嗌非禮

暗號：我唔係警察